法證先峰CCTVB鳩劇點解所有車都係豐田/凌志 ，係咪有贊助，係咪需要抵制！！

屌你老母點解全部都係豐田、我見到有alphard , Lexus ES

連燈仔點睇？

利申：岩岩茶記電視播。無睇開CCTVB

你仲睇？

毒撚茶記食飯播緊。屌你老母豐田

連燈仔

新戰線？ 豐田係咪值入式廣告

點睇樓主去播tvb的茶記食飯？